頭寒啦 唔挽啦

下盤投降輸一半得唔得

真